[I]糞營運#白貓project#63+1 執左 多謝支持

前玩家留名

+2呀

我希望唔玩白貓的前手足
以後都唔好掂馬場既垃圾驚

64呀

呢隻野翻生

咁都叫翻生?

都冇死過

有人chok到385萬

點都好過近期d野掛 呢隻淨係轉圈 唔洗碎mon

完啦好嘛

斬啦
65呀

重開啦
係64+1

少數1.0屌打2.0既角色

天

滅

馬

斬

斬

未?

Always unlucky

Noa sorry
goodbye

幾時到ωday執柒哂佢呀

＼('ω')／

無新post 應該執左

POST NUMBER又錯 POST又無人推 執柒左佢啦

執啦屌

Blue monday

聽講你搵夠退休

First Person Tennis - The Real Tennis Simulator by Michele Laurello

要打網球都打呢隻啦

d動作仲鳩過白網⋯⋯

白貓感謝祭有咩活動？nerf角大放送？

叫得感謝祭就當然係推哂啲女角出嚟...

係咪聽日執笠生放?

好似係 30號

射左

射錯人添

把素劍今日到期，又無野換...

唔撚係掛 今日到？

上次 season 1 果堆係今到期...

正常丫 明明抽三吓就齊專武 送把素劍都唔知有乜用

抽人都3下點會有素劍送

星期一方加無活動

講返人話啦

最新消息
聽晚有生放

咁嗰次啱啱出儲印仔 咪新屎坑抽咗十個十連

屌 有咩手機game

改不了吃屎

仆街c社股價係咁升

戇鳩固力果搞到咁都升？

- 玩家自行選取10隻角色，隨機抽選1隻★4角色 (已持有角色不會被列入清單當中)

- 由圖片所示，全角色為入替角色 (推測日版進度：FoG入替角色/韓版進度：映畫島入替角色)

無你地(日版)份呀

馬場式報復

黑人?.jpg

關日版豬閪事咩 乖乖地收一個月1000石然後多謝馬場啦

痴線 今時今日香港哋使鬼追劇咩 日日新鮮
行山嗰單變咗謀殺

漏咗個括號呀

on9先追, 呢單野有咩值得追

follower 永遠唔夠一千萬

曬氣 早期嗰堆神解完都係廢
後期少少有人冇專又係廢
仲要簡唔簡到10隻出黎都係問題

而家啲角全部用咒 點會冇武

佢意思係冇得揀巫女 姐係玩鳩我

台版抽唔到連韓版都冇

連個天都唔比巫女我玩..

而家唯有希望台版遲下有得換

mo feel

巫女黎講kasumi最正

安慰下自己姐

都冇top0揀

日版有得抽先算la

唔撚係又無活動呀？
屌你老母臭閪29號先派1k石仲要大部分都係日任黎
唔想做快啲執柒左佢啦

全靠你我先有得繼續玩白貓

屎社反cup靠哂佢

所以點解馬場唔會理炎上舊角神解
仲大把人抽新野

留名

唔怪得屍社執黎執去都執唔到

グリコ ゴミ まずい

又咩活動都無？

有呀 倒數5石

是日活動：等生放

預告既預告既預告

活動來了

yes yes yes 呢個活動關一定有50石

9石 多謝馬場

on9

多過9粒石就收貨

好充實

5月28日任有5石

垃圾GAME

神有成5600石
抵我日日拜佢

韓國送限？日版會唔會因為都想送限所以唔派石？一定係咁 佛心營運

神解太勁會破壞遊戲平衡同玩家感官>改少少
派限會令玩家覺得限定容易入手>唔派

女團

屌你咁既濕鳩活動都要唔reset個normal比人拎石

2個pool GG了

出新pool咪出新pool 係度懶神秘

開你就開啦無人期待呀

復刻得個復字 石又唔撚派 你真係以為白貓咁鳩多新手咩屌你老母

新手留名

戰女rip

連呢啲垃圾關復刻都引繼

復島不復鑚 》全都不復鑚

咪又係G

第一個支持

屌你老母咁撚樣都要引繼

支持

執柒咗佢啦

復左咩關

再望下泡菜

齊限點算

日版佢出呢個我可以收聲一個月唔屌馬場

無骨氣

idol但又比唔起錢用戰女呀

死心未

唔會班日豬衝出黎屌哂鬼話當初課咁多就係為抽限角

有無巴打知 今日5石打邊三隻怪

阿婆：嗰度有人屌蟹呀

我去屌埋一份

點擊跟男神對話

咁嘅濕鳩關都要玩引繼， 真係 so9sad 😒

唔係31號個執笠活動 應該連千5鑽都冇

一上驚

嘩你唔係下話 紀念關都引繼

收返岩岩講既野 你出乜我都照屌呀

人唔笑,

屌佢老母
得果3,4關都引繼
20甩都唔肯俾你
白貓真係早執早著啦

咪多得你地幫佢推高個monthly active user數

果到石咪最多抽1下,咁都引繼

馬場式報復

你去屌神啦
佢又課撚左金落白貓度
屌那星仲課金既真係要捉去彈賓周彈到死為止

仲課落隻垃圾驚度既真係超級港豬

課完都唔開心既課黎做乜鳩

仲有人課白貓
估吓新活動上到top幾

同人講課白猫係需要好大嘅勇氣

拎去助養大介好過

笑什麼

要買NS不課了

灰色頭髮個條友點解好似係i@ms CG見過

執LA辣殺驚

點解神可以咁RICH
課完PAD仲有錢課白貓

寶寶開台賺番D課金錢

無仙氣
吸唔到金

搵咁多位哥哥助養

論文佬咩屌你

駛乜寫咁多野

一句「nerf撚左喇擺返入倉啦」咪得

聽日修完應該返得印度

罷挽

一齊

孤九寒 執七佢啦
之前有個群
有條友 有理無理都課爆先
都唔知依家佢仲係咪咁死忠白貓呢

200個大跳就話姐, 200抽唔中幾出奇呀

無課抽唔中唔好呻咁多啦
免費仲要屌

唔通我平時二十抽就中都要講你知咩

Nerf咗仲抽,真係仲賭佢女王法咁賠哂呀

固力果炎上,馬場而家報復返日豬港豬台豬
連白網呢d濕鳩關都要引繼返進度,唔撚俾果廿幾粒石

剝左2隻智慧齒 差唔多有我手指尾咁大

考慮咗好耐，終於換咗艦長劍俾佐倉用
勁咗好多
一下charge斬 (4 combo) 有70萬

武器洗charge time -15% + 戒指-25%

話左會報復

成隻689咁

果日一出公告已經話報復硬架啦
係睇點報仇既姐
最直接咪再減石唔撚派,迫到你走為止
唔會課既點撚樣都唔會課俾佢條撚頭
快撚d執柒佢還我一個心願啦

派得越少越無人課

馬場要同錢作對咪由佢囉

我就送幾多抽幾多 理撚得你

棄啦 無課用左5000石唔會再儲得翻

矛錯,派唔派都係咁玩
唔派咪放置

炎上之前 咒引繼 協力又引繼
根本一開始就打算引繼

如果唔係我地班無課撐住白貓 你班重課鬼有得玩

本來就已經削緊福利

怕咩馬場報復 少1000石同少2000石都係少左

乜七都引繼 仲有幾多活動島
獅三 偵探 聖誕 正月 夏日
留名又係引繼復刻

c社應該有mon住送石統計網
每個月過2000就收工
講緊新玩家

頂多咪pass 2次抽一次
1年前都仲會講下愛既
依家?不了

洗咩咁煩 次次all in 唔中就棄

個個0課都期期全中
隻game g得仲快

咁我繼續去twitter屌佢

比小妹講完藍田單案
真係好撚迷幻 繼續追來看先

家下撐唔撐都豬

CHOK仔
佢地識西睇咩
翻譯啦

過完glico單野燒黎無咩用

理由前兩日講完唔再講 玩夠就收手喇

Translated from Chinese by Bing

@wcat_project My cock you tennis shut less so following the complex Racecourse Ho ball burning Glico

咩理由 佢告colopl都未搞我地先啦 最多咪del cm

右邊好撚正

韓妹

修正前

修正後

大家可以回家了

渣ga

5000萬

咁似堂本剛年代金田一某一集的

第二季最尾嗰集

好撚悶 依家睇動物朋友定美好世界好??? 冇冇咩線上網介紹???

咁六爺幾時送石畀我哋？

美好世界

男主廢得滯 睇完小說無mood睇動畫

搞笑向架喎

好耐冇睇動畫 d線上睇既網 咁多冇既???
邊個買左版權???

笑唔出wo

同年代

你地大獲喇
馬場份人

少左成8倍攻

我負左

要啦

合理預測
5-10倍

thx

差好遠喎 五百幾萬扣得一半血 秒唔到有春用

隻game 連入都入唔到

topic咪講咗囉

上埋第2架囉

差好遠 因為隻嘢fing 手fing腳 收埋粒紅lin
呢段時間已經可以再打多場

隻驚仲係咁撚lag
咁你update黎做乜？ 同神解一樣都冇搞過

百五萬打完好耐
協就一向都唔會用艦長上機
直接勇b幸村

依到係咪得番chok仔一個仲玩緊白貓

課左金嗰幾個都算係

邊幾個

計今年有課嗰d

呢班正一傻閪

艦長再見 白貓再見

艦長都追

del驚啦阿銘

即刻搵番張，唔好放棄

課金啦阿銘

講明nerf仲追

好似nerf埋啦

Nerf 都追
我見到真愛

食到氣流 thx

限接限課嚟做乜 唔中咪下期 冇石咪唔玩

如果人人都心想事成

無課想要齊限有乜錯???

55

燒瓶裡的小人

我唔係未試過安份守己
公平咩 公平咩

但出面果班法老，出面果班法老呀，佢地識課金識入iTunes card咩？

真係有錢嗰啲真係唔識 因為佢哋會畀錢請人入

仲請唔請人入?

update完
iphone可以半個鐘閃退2次
屌你老母c社

iphone6s+ 入都入唔到

我晏就禁入狸猫關一load即彈

唔追nemo唔通追6隻g咩

on9
冇2.0

人地油王
你個偷課狗點同人比

未齊建唔敢曬

又話棄

禾發現齊建個d先係白猫死忠

個人看三周年的情報來決定未來白貓走向。
如果三周年和二周年差不多鳥樣的話，
那"攻略"和"轉播"會停止更新。
（除非三周年前還有生放送）

加油啊，白貓...

最後我真的想吐槽，
當初明明說島鑽太多所以不得不引繼。
既然連一般活動都引繼，為什麼不先說清楚。
說清楚很難？說清楚很難？說清楚很難？

鑽量多少的我才不管。
個人重點很簡單，講清楚說明白。
舊咒關卡常駐化呢？二月說的武器屬性呢？
而且說難聽點這次固力果神解就是燒到合作廠商，
可樂噗才不得不處理。

以前那幾波入替神解抱怨也沒少，
但就一整個裝死。

其實從二周年退坑後看到快三周年，
內心一整個複雜。
我真的很喜歡白貓這款遊戲，
相信版友也是。
但支持到現在真的有種不離不棄被當87的感覺。

白貓再見

我信chok唔會偷課架
如果唔係emt係雞

咁明課囉

emt我老婆

Ailec???

馬場想趁機執埋姐

快撚d 唔好拖

而家，即刻呀

撚兩場已經lag到爆

原來韓版出咗個大中細虹打碎做虹碎

幾時可以比淺井揸翻旗
再cut哂尐廢game

唸下好啦

有冇人入到 彈左成日驚

好彩未更新

辣殺驚 想做日任都要重開幾次app

咁慘

屌等左咁耐,你係執先好講

入到驚先慘啦

點解咁多人講天堂2?
真係咁吸引定全部都係打手黎?

前兩日先講完經

你又想聽多次 ?

垃

手遊就不了, 電腦果隻係幾好玩既

Hit hand

我係記得你講過
但值得咁期待咩 兩日就一個post講天堂2

我試玩過韓版

就我角度黎講唔值得

除左畫面之外其實同出面d pvp game無太大分別

無左電腦版個種刷裝打寶既魅力之餘仲好坑錢

btw 年尾隻天堂m我依然會玩

童年回憶 心甘情願俾橘子坑

橘子: 歡迎六爺回歸

睇完預告片已經覺得好不安

橘子: 歡迎六爺

都話有hit hand

有都唔奇 網絡打手咁盛行

不過公道d講隻驚係韓國好多人玩 可能同童年回憶有關

試玩左幾日 由我dl game到del game 個appstore排行第一始終係天2

但我都覺打手多
以前就算係童年回憶驚出手機版
啲人都係一兩個post集中討論下
但而家天堂2啲人係將個廣告收係啲話題度

未出都幾個post

岩岩開post無耐我有講過隻驚坑

跟住俾人圍屌到化

Horizon 好鬼似witcher2

0討論

已經冇野好討論

神解後白貓post 明顯推慢左好多

早幾日屍社嘅行為完全令玩家失望
而且今日個活動仔嗰少少石都要引繼
執咗佢啦

隻天堂聽講要勁少少都6爺係基本
要玩到上榜,要做7爺先得喎

我等埋3週年 ,都仲係咁撚樣就棄驚

聽晚食住粽睇萌萌香生放送

不如學cc post 咁改po 名， 下一個post 叫前白貓老屎忽討論區

d粽越黎越貴
東海堂個紫薯紫米粽又細又貴

好唔好食?

我覺得幾好食

甜粽黨

屎忽痕走去洗舊武，想問咁值唔值得留

俾花槍用咪洗as
洗下攻速普攻俾子機會唔會好d?

早幾日先完全失望?
我地係咪玩緊同一隻驚

肥鵝開始已經失望
Del過1個幾月驚

其實之前就係普攻，但中間果項垃圾先再洗
btw魔界植物食到攻速加成？

疏
我港豬一直都玩得好開心

聽日生放有邊個？
神氣解除之後冇登入

天2係俾狗玩
買子彈買藥買盛乜乜物物已經貴過白貓
早半年先有個天2復刻SER 個個課到ON9
一車車外掛佬賣幣

到時肥鵝佢特登整到勁廢等你嘈都冇得嘈

鵝都仲ok ge 嗰期黃金週完左 到六月新娘同HXH先最on9
億限好番少少 以為正常番 點知嚟個垃圾2週年⋯⋯

我個fd話
可以衝+40,千幾蚊買一次防爆
六爺你加油
我精神上支持你

講緊電腦定手機?

原來十幾粒鐘前一拳個post都有人開戰
睇黎香港人壓力好大

屌你老味發明雷屬死神果個一定係天才
紅光自追炮真係痴撚線
唔敢想像第時未執既話全場都係呢d屬怪點撚打

我代馬場多謝你

恭喜恭喜

冇所謂啦 聽日都執咯

好想睇聽日個生放送搞到有幾撚柒

食氣流

chok仔 是咪好鐘意new game隻八神?? 定我記錯人???

■ＭＣ
ドグマ風見

浅井大樹（白猫黒猫プロデューサー）
うがぴよ（クイズRPG 魔法使いと黒猫のウィズ プロジェクトマネージャー）

■ゲスト
伊藤萌々香（フェアリーズ）
三浦勝之（クライヴ役）

岩崎一則(Hi-Hi)
ケンちゃん(ファミ通App)

バイク川崎バイク
長谷川俊輔（クマムシ）

請請埋埋啲搞笑藝人同偶像
聽日嘅氣氛到底會係點呢

pad果個前日nico去到50%人選5
白貓會唔會超越呢

邊撚個hi hi

呢排搞到咁樣我諗大家點都笑唔出
仲衰過2周年果陣

可能一頁整出來
固力果神解重製
之後又宣揚佢的卡game 面世

我估聽日應該係會即場玩隻卡game啦

天2手遊係

天堂1=天堂m仲未知 韓服要6月15先開ser

到時我會入去睇下 都係好似天2咁誇張就未必玩

呢d例牌

平時d鳩up 畫畫 打協環節轉做遊戲王

跟住情報又佔返一兩格咁 計畫通

天1應該點都好過天2嘅 好似係

早期係

而家台服個邊一個台幣活動7000nt門檻

2,3萬台先搞掂一件裝

所以知道係橘子代理天堂m之後超不安

你地有冇人玩過龍族

喊出黎呀屌

比d肉我睇下都好呀 仆街咁多布

聽講最新個話佢......

抵啦

小幸+日富美

睇番原來同三浦一樣

韓版真係好多自制限..

中花槍

Byebye nemo
咩島都打清光

玩韓版都揀日版角係咩玩法

點解日版冇送限

我同你一樣

鴨黎
冇謂再投資

屌你老母

好可愛

嗰幾隻係日版無中過⋯⋯
原來花槍識自己打真係咁爽
終於體驗到

馬場：咁多限都有自追炮，點解怪唔可以有

咁你揀果d我都冇

做乜有限角
韓版超越日版

講咗成日

日版仲差過其他版本
On9都爆
Btw 早

早

我究竟打d乜 上飛機打鋼鐵全變0

痴撚線

又有10石

新手留名, 請問而家個pool值唔值得抽
黎緊好似有6條女抽 定抽果個好d

課金抽哂佢咪得

on9
仲玩

Down完出主畫面 再按實個apps
然後按個x就會有意想不到的事發生

執未

今晚就執

右下角咩事

BAM

好鹽濕

應該係這個 我搵唔到seed

轉會係正確架

人來呀 又一個歐洲人誕生

早晨

法老

樓主真係好on9
香港無得當兵, 所以就要靠war game去吸收軍事知識
我以前就係成日同 同學打war game, 學開槍, 學戰術, 學團體合作

假如將來香港打仗, 我和同學將會係可以生存既人
因為我地只要拎到槍, 就可以係野外生存

相反, 樓主呢D就好快死
因為你連基本軍事知識都無, 比你拎到支槍, 都唔識用

咪成日睇出面d大戰post啦 睇壞腦呀

呢度同japari park一樣咁和平

我一開波以為潮文嚟

出面幫白痴寫既野都睇

一路好走

✔️✔️

打死海豹

轉會都係抽高文騎士依種大叔

屌，中多隻加百列

睇你左cut右cut都係睇到隻法得1400攻
唔該下次貼完整既
比人笑下你得9段/百幾rank/所持200都無就算啦
建都無都敢貼圖，我依家上淘寶5蚊買個一萬石
3限連專應該都仲有幾千甩淨可以曬下你
你話鍾意平時收起d建玩我即刻收嗲

我鍾意平時收起d建玩

收起魂礦

.....

我中第3隻挪亞

梳
未有地下室唔夠位
新個幾期d建升完收返埋
Btw, 望返我隻水母0突1 lv都高攻過佢

佢d關chur過白貓，唔想同佢癲

差挪亞先追齊超獸封面

宜家要每日清200體養粒mon玉

屌戇鳩 我兩中兩隻神威 冇女

差卑同路西

法老vs蟻民

我的眼睛.jpg

入錯post

手淫祭我中得隻路西 比多隻好喎

網球第3個challenge點過

龍女最強傳說

lulu

一陣58分抽多下單抽先

lululu

龜龜龜

lalalalu

係喎 仲有最強龍女喎

屌,冇更新玩協都係咁同我卡loading

冇更新艦長架野仲射緊幾千萬
好多人都冇更新
協力好多場

用開露露碌就會覺得艦長2架嘢係毒瘤

算啦
俾你唔更新可以玩得幾耐

打協就知煩,成日唔覺意就上左船

聽日新活動 除非唔抽唔玩新嘢 艦長wfc

不嬲都係拎黎秒野架啦, 唔通打15星協(除左ta關)拎出黎用咩

街場啲人係咪都放架機出嚟,
家下仲要nerf埋,上賊船

其實nerf完架機都算撞得幾痛, 係咁上下啦
之前大太力姐

由行埋去上機到射舊野出黎既時間都唔知夠人地開幾多次技

隻法仲勁啦
技都唔使開,平A...ing

比隻法反cup 屌垃圾c社

lu~lu lulu~

我冇牙

屌你呀

乜撚都無,今晚執

今晚幾點live??

中止

仲有4分鐘!!24小時限定桌球妹!!

抽唔到

最後25石都冇

bye

又要打on9機械人

你喊乜鳩

好悶

公告出左 希望又有石修

正呀 回哂本

馬場: 做乜又賠石
IT狗: 有BUG 嘛
馬場: SET 賠石上限

引繼式賠石

食屎啦叫佢 全賠啦頂佢

神一般的評價

馬場：set到班玩家淨係中星虹

真係屌你老味臭閪計埋溫泉都唔夠台版多
馬場快撚D比車撞死佢好過

仲要人地括弧係老屎忽鑽量

寶寶1312(-50至100非洲輪盤鑽)
神2290

仆佢個街無鑽都算
仲要無野玩
日日10場熄驚

種票

我地少人一半

執啦

你地仲係到護主 日日登入
點執

日版（） 新手量

韓台（）老手量

笑死人咩

但韓版真係睇唔撚明
我淨係識yo

5600囉
你係咪記錯

寵寵寵

真係痴撚線..依家首抽3限換新地筒都無人要啦
引乜撚野繼,唔係以為仲有幾百萬個新手課長等緊入坑呀?

執笠生放幾點

今個月竟然有1300石
感恩
多謝馬場

2017/05/30(二) 進場:18:50 開場:19:00

香港時間

即係8點先上去睇情報

上次好似好早就出情報

佢話佢課jor喎...

3隻驚都有情報 加上請幾個搞笑藝人上去肯定係到玩遊戲王
睇黎晒都時間, 睇套戲等情報整理好過

你啱

零課+日日唱衰 ok???

我完全唔覺佢派左1300

應該會嘻嘻哈哈玩白網鳩叫下
就係唔玩白貓

1300石應該係2年內新低

驚已剷你先好唱衰佢
利申剷左驚

屌 佢今晚生放完 聽日出活動
到時又比佢成功谷到今個月派石有1500架啦

有咩問題?定你唔想1500石?

恰陣先 出左情報叫醒我

喂喂喂 頭先情報宣佈即時執笠 醒呀六爺

落街食碗叉燒瀬先

出街食飯
食完睇返情報算

修好無石賠

e..好似有, 賠左20石

認真 兩周年之後都冇睇過live

佢諗住每個bug派15算數？

冇法律責任
who fucking carry

我三月尾拎switch

2340+2game

今日 26-27xx+game

MH勁定係d鋪頭仆街

身邊啲FD都開始買

知唔知MH版主機有得訂未??
想遽FORM申請做任豚

香港唔知有冇行 可能水機

Rich

今日買已經太遲 又要等跌價
好彩我叫左個frd早兩日左狗衝 2399+game

不過switch唔係無鎖區咩

垃圾機鋪

Mh拎埋大紅冠就無野打了

1.1.19
◆補償
- 全玩家補償10鑽
- 5/29 15:50前擁有艦長劍的玩家補償鑽石x15
- 5/29 15:50前擁有水母雙的玩家補償鑽石x15
※ 預定5/30以後發送

◆合住屋槍&偵探槍補償
- 全玩家補償5鑽
- 擁有偵探槍的玩家補償鑽石x15
- 擁有合住屋槍的玩家補償鑽石x15
※ 沒說預定幾號發送
1.1.20
◆修正
- 艦長劍小飛機無法對金屬系造成傷害的BUG
- 直接抽到五星的角色，無法友情覺醒的BUG

◆補償
- 全玩家補償鑽石x5
- 5/30 16:55前擁有艦長劍的玩家補償 鑽石x15
※ 以上補上預定6/1日發放

當不具合都計入賠艦長nerf,計極都係45石,連羊斧50都不如
狗都唔屌

咩呀
你架野打唔到金屬怪咪改返強

遲抽都有得達陣 ?

哈 又蝦鳩我冇露卡

倒數執粒放送

白貓冇咩好講啦,一番,新娘解體

一隻都冇呀

黑長直肯定放下半

我玩得4日

有偵探槍件垃圾都可以威返次15石

睇唔起你地班有露卡槍既人

咁唔洗放出黎打飛機啦 抽唔齊你下次買多個新ac咪得

你唔講我都唔記得有呢隻野

無鎖同炒價係無關

幫大家下火

G

from KEKEKE 謎のK

本身設計幾好 但d bug搞死左佢

又丹下櫻 課金先

最離譜係點抽都抽唔到囉

點好法呀,隻人行得慢到死,未行到去開盾都打死晒
隻人仲要無點燈,點解唔加多隻火力輔助要用隻盾角
仲有個子機仲慢過個普攻

Pool定限

抽唔到 唔識討論

咩嘢點燈
我唸係咪講緊pad

限pool

護士仔世界級被動,隊buff

尼句珍牙 刷乜關都塞佢入隊

我真係恭喜你呀

艦長上修 由打0變打返1 攻擊力上修咗幾多倍？

執笠生放

開始鳥

唔想聽條台仔嘈

生放但個 post冇哂人

你幾時產生左白貓post有人既幻覺

一見到白銀就好似見到關家姐攞錯獎咁

見到你嗰陣

前面一堆現充
白銀一條毒撚就坐喺後面望

無得睇生放送 等睇情報

擇名批鬥睇生放送班人

買nico 白金啦

分3次入替 ???

成個場最平嘅嘉賓係咪白銀

其實白銀係咪唔憂做

黎坐下又有錢收，點解唔黎

推左份pt黎架真係

乜白銀仲有其他event去咩

抽爆佢

佢唔去白貓生放度坐就係返part time

養花守

個頭好似key上去咁既

黑貓d 角真係正好多

唔知點解冇咩feel

冇想抽嘅感覺

雖然都會抽

邊有人睇生放

應該1大跳算

講真 全部都靚女

中一隻就夠

又白龍

未講個pool點？

晒氣,唔係中最勁點都不爽

白銀對白貓不離不棄

班友好痴線
成日係度討論個波大細

Flag?

你一跳齊晒 點同你玩

仆街了

想要呢隻多D

係白貓對白銀不離不棄咋
屍社唔搵白銀做嘉賓嘅話白銀要全職做7仔

得一條女比面出席生放送？

屌

唔知點解無乜感覺

點解佢咁大波

白貓啲囡個波同隔離比大撚到

等睇分兩個pool同時入替

限pool 定入替？

反正都係追白龍 冇分別

我屌過

出晒六隻咩玩法

又唔係百足ver 不了

屌呀 鬼影變幻球嚟既

好似$300/Q 既打扮

咁睇黎係入替啦

白網唔貼

發覺白網3D完勝白貓
比2D又唔夠黑貓黎

呢句真 清我地一齊課白網同黑貓

咪又係入落馬場個戶口
不用分得那麼細

收到風係分3pool

分6個

我都收到風係3個

每隻game 2入替

咪又係抽6吓 撳唔同掣姐

唔會抽

大佬時間就是金錢,有咩一次過搞掂啦好嗎

日替唔洗煩

睇完放心
All in左咁多期終於有期可以慳石

屌呀 日替

白銀真係齋坐

條女好撚正呀

似係每隻game 2隻G

有笑到

上去望一望 得一條女 乜鬼生放黎

條女配邊隻角色?

當自己咩新鮮蘿白皮呀
日替？想笑撚死人咩

HJ

2q?

賓周都損

醬爆

佢夠膽日替，我夠膽棄驚

條女好撚正

訓左無睇
係咪合作pool?

做乜撚野

幾好聽

有無名?睇下咩樣
上次睇生放送ruka個聲優真係覺得好正

對呢班野無乜感覺
想pass

岩岩訓醒咩環境

之前上過一次 Fairies 成員

又講無feel又話key頭唔係百足
都係得chok果句啱聽，全部都靚女已經吸引

條女好正

6隻入替 食撚懵左呀馬場

估唔到有人會奶chok袋底

講到白貓未？

抽啦仲講

g

中意堆角姐

條女好無奈

大黃石打邊關?

集體棄驚

可換衫？

抽晒

黑貓好正

你個名

聽日斧拳職關
or 13星協唔記得邊關

班台灣仔成地都係

莉莉對波

食屎啦叫佢地

馬場又計劃通

固力果鳩整

我又可以燒twitter

無玩黑貓，但已經愛上左佐巴

咪又係雞

6隻入替,非洲寶寶應該有機會中返隻掛.....
不過都係想睇強度做人算
依家咁撚少石唔可以亂玩

咪又係抽

萌萌香

今晚re定島先

咪又係龜

白銀終於入番電

好正咩
唔通我係Gay所以對佢冇feel?

6隻都入替？咁都唔出活動pool？

已經沒救.jpg

屌你老母 黑貓咁靚 唔識日文點呀

我覺得白銀好慘

真係好寒酸 拎埋d倉底貨出黎做活動獎品

成個場都仔 得一條女 唔focus佢仲可以睇乜

終於講白貓

分2次

本家

莉莉又起釘

利利c同llll都想要
仆街了

好撚正

抽啦望！！

又劍

隻法叫你老母

普通貨仔啫
隻法個樣成個maru咁

唔諗了 抽哂返黎先算

白貓死忠準備全面進場

300蚊有得屌既貨
可以儲返幾星期石

無咩特別 睇強度做人

你走啦

隻拳一出有人講"好似好好食"

分兩次入替點玩呀

屌你老母 要抽拳

一隻勁拳都冇
除左霞

唉, 玩撚完

55, 收檔啦

真係分開？
屌佢老母

8男1女頂唔頂得順啊

屌你老母啦 咒拳打撚到戇鳩呀

唔洗睇都知,肯定每隻角出場,都會有人講o~~kawaii~~

3個

做嘉賓真係簡單
一出女角就係咁卡哇E卡哇E就得

今次出3隻 我唔信佢唔出埋之後3隻

我都覺得好似

兩組入替....

切換效果

一星期後 第2個pool呀

有咩用個效果

痴撚線
點玩呀 又分開
執左佢啦 想玩次活動pool都唔得

已經講左？

即刻諗起唔知邊隻game,都有d咁既野

個effect係換人會自動打一下

同畫師

協點算?

打橫白貓

前後半,各3隻
你地食屎都得

冇用

換落黎嗰下會做傷害

pad神up

力有用咩

後半一定勁過前半

咁玩真係叫人走

分兩次抽 咪又係兩下大跳既事

第二個池仲正

分分鐘慳到兩期石 fatfat

講到你唔洗食咁

佢肯撚定較高星虹率

要玩猜謎

哈 明明可以係一個活動pool做既事
夾硬拆做兩次入替限
仲要乜鳩石都唔派 點玩

食屎啦

正 白龍果組完全零興趣

....

我係死法老,我會25+25+25+25+25+25搞掂

你岩

25x6...

真係死蠢黎 靚d個三隻擺後半

要坑錢都唔用下個死人腦

今日行過個新手包跌到95蚊

叫春又要分開兩次叫

我戀愛了

屌佢老母3+3

白貓個活動就咁就完左？
屌你老母

6隻G都無興趣
慳下石

Wa diu

準備棄驚

下半左邊嗰隻正到

笑死

插旗

下下出3隻 點撚樣追呀

靚d咩 禾國德黑長直正d

今個生放當睇綜藝都幾正
睇班搞笑藝人仲正

黑長直 is the best (6隻計)

請女多數唔肯玩盡
一班佬可以去到好盡

lili + 黑長直 + 銀毛maru

點估

左邊條gay佬

就算係佬都唔一定正啊
係呢班人專業搞氣氛先好睇

3條友好gay

起碼今日個三條麻甩佬會企出黎做下on9野
白銀又做過d乜黎？

所以人地有job接 佢就要做7仔

白銀都唔知係咪賣屎忽比馬場

同意

下半隻惡魔
如果黑長直交換就perfect

估撚到入替啦
邊個傻鳩ff一次出曬牙

今次係最好睇嘅生放

祝chok中劍同法 唔中拳

想要莉莉同白龍

你你 你老母 黑長直都想要
btw 屌 li lu mu

想要隻法打咒杖

睇下聽日邊個on9課金先

我想屌尼露姆

仲出歌

屌你得聲?

原來呢三隻係前半 咁前半靚d

有歌

推下少少島先
連250石都冇

好撚仆街 但都要抽

送CD

chok:on9,仲有島

我心諗你幾時痴左線覺得白龍果邊好d

禾仲未re島

抽曬咪最好

我想要隻限拳呀 由正月->固力果開始玩 到而家都未中過限拳

黑長直好d

後半佐巴同惡魔唔夠靚

點解你地仲可以睇生放？

我淨係睇你地堆圖

前半sell 顏值,後半sell強度

唔睇生放點比圖你睇

無睇

邊度搵島推？

睇完佢拎d舊貨出黎清個下已經熄左

屌你我覺得白龍個邊好D wo

人人性取向都唔同 帽事既

我第一日就玩啦 都冇限拳

點解白貓嗰邊全部都冇咁正

黑貓d圖正咁多 唉

禾刀系

跟住先到新情報

下半果三隻係乜職?

【情報】(新增5月30日特別場) 白貓TCG 非官方推廣活動(香港)

中場休息!?

今次做咁長

希望有島打下石

活動關 5關

加埋故事 31石

kekeke借圖

呢隻野真係萬能key

唉我竟然會期待係活動pool
我真係蠢過閪

Maru黎既喂

不妙！ 這是我的Facebook

近一年出過7隻入替弓我都無

無龍限,弓限係3500

又話集體棄驚仲推咁快做乜柒

係咪就執姐
白網玩左幾耐呀,咁快神解咁多

WFC

關我地咩事

神乜鬼 根本一出係beta 而家先正式

可唔可以叫班唔好笑既藝人返去

你仲睇緊 已經係一個笑話

入替 活動 限定pool有咩分別？新手一問

白網非洲輪盤

入替係普池+限角撈埋抽

活動係獨立池得活動角

限定兩種都可以係 唔知你講邊期

白貓所有角都係限定架喎清

茶熊1呢

啲情報咁廢
冇班藝人係度嘅話根本唔好睇

聽日睇巴哈個懶人包算..訓覺

收皮啦on9

唔睇+1
係咁講白網黑貓唔關我事

新pool都講完啦, 聽日3點見

又出莉莉
屌佢我都斷左水母3
肯定又斷埋莉莉 屌馬場老母 on9

唉 頂唔順了 你抽埋我個份

On9

日曆 Skip 啦

聖女兔仔勇雫bye

沙洛定魔王呢今次

幸村一定好前

第一魔王定小夏

咁即係魔王同艦長

雪村

估到有yukimura

G就是G

白貓幾時出左咁多基佬玩家

睇唔到,原來係15

加埋都唔夠魔王高

有冇可能差咁多呀

魔王project 正式啟動

魔王係白貓新G

密室

屌
密室 兩隻巫女

百合

點解係佢地兩個

點解會有人投咁核突既潛水艇龍騎 好撚柒

yukimura真係人氣角色
白貓新仔+聲優正+型仔
嬴哂

兩隻g

個密室擺滿哂d假9 震強

新舊艦長係唔錯嘅CP黎架
劇情有寫

見仔唔中意再放囡
咪搵個人氣男聲優來引班腐女課
高招
今日白貓卡中左sr白銀
有條女看到出唒水
想換走我個張添

真劍勝負咪算好, 你唔係想密室掛

白貓出咁撚多週邊野做乜撚呀

兩條巨龍

好正 吊完大奶吊蘿莉

諗諗下
我好似有份投"真劍勝負 雙艦長"

白貓嗰邊啲情報大部份都係實體活動黎

以上

白貓d活動就係咁多
屌佢老母！係推特出個post就搞撚惦啦

魔王一年內會出到5.0

未中過莉莉 屌你老味

介紹角嗰陣都係白貓部份最短

Sorry我錯
信我聽日你中硬拳

白銀終於講野喇

角色圖仲要白網企中間

收皮啦 佢中lily你中拳

邊撚個聽日回血回魔 出黎見我

冇呢隻 食屎啦雪村唔想見到你呀

戇鳩 密室又玩鳩我

出現了
chok式掃post

祝你莉莉

日豬又唔記得固力果

5係乜

有幾多位谷精上腦既手足準備課金？
等寶寶mark低佢幫你地上返炷香俾神

屌 5得42%

棄左

俾1嗰20.6%真係垃圾黎

仲唔夠廢??

隻法叫William

負皮時間

應該係白貓黎講最高一次 再接再勵

課左啦

pad都高過佢
白貓豬真係無得救

3隻驚,d料又少又唔係爆
好難幫

收皮啦網球

路路修果d角先係真限原來 番左黎1日聽日又比人入替換走

真限定都唔係第一日講

幾時有新選拔啊
又扮唔記得

唔係 d人話係因為白猫同白網d人投

你見呢兩隻加埋都係廿零%

估吓聽日延遲幾耐先開pool好過啦

個濕鳩投票係咪姐係代表小夏有6.0？

不過今次d角feel到係廢，我諗6隻之中應該得1-2隻叫用得過

全職制霸
差弓 槍 變 法

負左

Lily對波 已經係一個藉口令我追住佢來抽

都矛石
抽條毛

75石已準備

遲d會格硬出個明星版比佢,多一隻廢產劍職

除非出d好特別既技或者強度破曬格
唔係都會pass
白貓有幾多條女唔靚架

今次睇樣做人

係愛呀哈利

今次冇集點卡

垃圾白貓

岩牙

痴撚線 活動pool當入替

Wanna cry

本身係活動pool
見大家玩咁大去固力果燒

即刻拆開黎

冇印仔=單抽ok

大家多多支持

延遲先勁

連印仔都無
痴撚線

燒唔燒都拆架啦

人地黑貓新情報真係情報
你白貓講再下set限出咩

黑貓...

講緊新角

都廢撚事再屌呢隻辣殺

駁吾島

靠chok仔支持c社了

助養大介寶寶好過

真係屌黎都晒精

WHY NOT BOTH 唔助養

為推舊角而出真係興趣不大

個感覺好似之前聖誕追加果3個入替咁

其實我幾欣賞花園果次 新角 個故事背景又有趣
而家果D比唔上

我負皮wo

屌你垃圾驚

唉

下個post係66

我終於知道
原來我係想抽男角架
唔怪得今個pool硬係覺得差咁啲野

下個post係666

故事一定係魔王勇者嬴哂
嗰次笑到我卡卡聲

THIS

64+2 thx

巫女,天魔,勇者魔王呢真限角都唔差

IS
GREAT

我真係gay?

你真係gay ?

自爆

利申飛機

66

呢個係充滿哲學性嘅自我對答

入game見到叫雞Menu

我打錯字

我而家答你

你真係gay

多謝提供笑話

出邊三隻G先

煮直呢

助攻

神助攻